會唔會太強? 香港既文宣登陸埋日本外島!!!

去到小豆島「天使的散步道」 發現有Pepe,
亦都有人寫「光復香港，時代革命」等等。

另附送一張天使的散步道相比大家

林鄭說好的撤回條例呢?
香港人反抗!

Telegram Channel 現已啟用! 並提供重要同新聞資訊!
HKGETV social media platform

1/20

2/20

3/20

支持

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

港豬無處不在

推

四國唔錯
冇咁多強國人

張pepe好撚正